記唔記得以前msn用啲mk閃字同gif

有邊啲係你成日用

好柒

木馬病毒.gif

咩係MSN

我迷失在這情場遊戲

貼jerjer

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

以前仲會自己整

返5P啦屌

記得有個同學即刻block撚左我

以前有d整閃字網
唔知依家仲有冇

好似有

有冇人記得 !imitate

仲有xanga整唔同野

!limitate I love you

以前唔識打中文
用閃字打數字做代碼
同人傾計逐隻字粒執

起碼個係字係企人邊

有排執 如果save咗好多字

以前好似冇見到人用「系」嘅閃字

以前好驚

鐘意畫圖多啲

有無人同我一樣 一見到自己無就save

過一排 打句野成句都又閃又變大變細

您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。

記得個陣裝咗個msn外掛 可以狂震人 震到人哋輕機

係咪有個function可以同人一齊玩小遊戲?

好懷念😭😭😭仲有qooza

屌佢老母mk閃字都有人吹奏，
一早都話連登原來係5p走難區

震到俾人block

黑白棋
旋轉泡泡球

仲可以開cam facetime

以前上眷戀論壇有好多人幫手整果D閃字 簽名檔BANNER

可以睇到人聽咩歌 見到人地睇咩av

好掛住

仲咁多人負評我 就算用MSN好人好姐都唔會用乜鳩閃字
ICQ都唔會打D咁柒既野啦

咁陣好似自己入咗成set高登icon嚟用

旋轉泡泡球

嗰陣上到幾十定唔知幾百億分

8=======3

鄉討都係用依隻

初中嗰陣成日幫人整賺論壇幣
之後用論壇幣去請人做我最憎嘅剪報功課
仲有啲人會用20蚊收10萬定100萬論壇幣 當賺吓零用錢幾好

嗰陣時儲到一set 新字就會好開心

我都有
到依家同fd傾偈都慣咗手勢打sosad

玩開geocities整跑馬燈字

屌好正
D回憶番曬黎
開著msn等中意既人online
然後係咁諗有咩問佢
借d宜搵野講
上線同震動了一下果d叮叮聲真係搵唔番

好靚好懷念

好懷念

記得有隻白色兔仔 有好多表情包

有冇人記得MSN PLUS/SHELL啲名前面加既漸變色編碼，好似係［c=4］咁上下

踩地雷
成日扮off等中意果個on左
我再禁番上線
睇下佢搵唔搵我

洋蔥頭

救命唔好再放 睇到好撚老尷

其實我係真心覺得D閃字靚

好鍾意震鳩人

MK集體回憶區

連登太多mk

閃字同msn句子都上神枱 老了

以前係咪有個叫失敗論壇

點整？

而家睇都係好撚柒呀屌你班柒頭 5p字嗰時夠已經有啦 你班柒頭拎埋出嚟懷緬埋一份丫

咁鍾意幫人整嘢

以前係自己整啲閃字出嚟用

以前send比鍾意嘅女仔
之後佢真係洗咗機後尾嬲鳩咗我

當年細個on99 驚到del咗一個好好傾既網友 之後發現唔係真既已經唔記得佢個email係咩

我可能係你同學

最起碼以前冇乜5p字

講MSN就要拎翻(a)出嚟

眷戀論壇上年上仲喺度架
依家好似無左了

有無閃區巴絲揮下手<3

有冇人記得有條鳩
分開三張

屌好懷念 小學雞個時會上眷戀

笑死 你地仲有save d 閃字係電腦？

足球gp睇gv

Sosad樣變左killerjo個張有無人有

嗰時第一時間問D女你MSN係咩
QOOZA係咩

整條女畀我

負評俾樓主既

隻青蛙仔呢

咩旋轉寶石好好玩！

telegram 有冇呢D閃字sticker

Msn

以前溝女就係咁溝

貓貓論壇
而家執左未？

話mk嗰啲連登仔係咪以前太毒
冇人陪你用msn

好掛住msn

以前放學返屋企就係為左同男朋友msn
玩入面d game

我都係上貓貓 賺咗好多貓幣冇用

一打

Thx bro

我啲甜品呢

以前同人曖昧嗰時會突登聽某啲歌，好似想對方睇到自己聽緊咩歌表達緊愛意咁

;$

(Y)

記得 但宜家想見番呢啲都難
真係好多回憶⋯

小遊戲, 來電震動仲有動畫快遞

仲可以send歌比人 以前仲會用foxy dl歌

有個軟件架
唔記得叫咩名
個icon 係深綠色

我用Ulead GIF Animator 5

痴撚線㗎屌 依家連呢啲5p都吹奏
呢度真係變5p台

戟姐就嚟兩年冇上水

以前用msn好似開心過依家用whatsapp
可能以前無咁方便 大家一有得傾都好專注

小遊戲 UNO..

青蛙仔 洋蔥頭 彎彎

係回憶 咪撚要我屌你

係呢個啦
好易用
果時讀緊中學, 日日收錢幫同學/朋友整

洋蔥頭gif

mk 5p就認啦 回憶回憶 回你個閪咩
用人user name 話返人威啲？ 都講到明咪撚要我屌你
都仲係要逼鳩我屌鳩你

你老母死全家三十次，小學雞識條閪咩，返你老母個臭閪窿到先嚇

我真係老了

55，以前好中意咁應人

仲有set聽緊咩歌，睇人地pps睇緊咩戲

又望住人地個狀態綠 ， 紅，黃咁

講起真係好多畫面出番黎

有排好興用彎彎做頭像

條傻閪當自己乜水

你講出嚟都唔會覺得好笑？
究竟因為啲咩會令你覺得講呢啲嘢攻擊到我
定唔慣比人踩格屎 5p mk仔

你自己睇下正負皮，呢到邊個幫邊個，屌你老母死野仔，唔好懶高EQ然後一味叫春，你老母生著你呢啲犯眾憎死閪仔，叫你老母做雞養大你好過啦

執msn 將重心移落skype度
係Microsoft最大嘅敗筆

直接流失咗成個客群
唔知諗呢條橋嘅懵撚仲喺唔喺度？

有冇人用過呢堆青蛙

真係慘 仲要用正負皮睇一個人嘅價值
同埋多人幫就等於啱？
原來啲5p mk仔真係冇乜腦
同埋呢 我想問下你知唔知咩叫做叫春

咁正收錢 我都係無鳩聊係論壇幫人整banner簽名炸

你戇鳩?用MSN就一定要用呢D戇鳩閃字

康華少女體

我諗成個連登起碼4成人未見過

唔想睇咪完全封鎖曬囉屌你老母
淨係吠有撚用？
你就真係冇撚腦啦
大把論壇行先過三男二女
5p唔係咁用架傻鳩

試過send比個fd，佢即刻offline 之後問返佢，佢以為係真即刻熄左機，笑死
想當年都有等鍾意嘅人上線，跟住撩佢傾計 青春呀

好多回憶 乜都變曬

樓主貼既有同埋hi我都用過
好懷念

呢度一早變mk仔論壇啦

睇樓上條戅鳩仔打啲嘢就知乜事

我個陣日日開msn周圍同fd say hi
跟住暗戀對象覆自己就會勁開心
而家wtsapp亂hi人實會比人覺得係煩膠

睇到不禁覺得好懷念當時無憂無慮嘅生活

好鍾意玩旋轉泡泡球同踩地雷 有無整app神人可以整番

佢D語氣都十足MK 乜撚野你老母死全家三十次 我洗唔洗講反彈無回頭
仲好意思話人小學雞 要講回憶不如講ICQ啦 MSN幾年前先正式摺埋

邀請您啟動踩地雷，您要接受(Alt+C) 或拒絕(Alt+D) 邀請嗎?

同囡囡玩UNO

周不時見到人用windows media player睇AV

識玩一定玩保齡球
嬴左可以儲多啲點數換唔同波

lm

果陣個名都好撚mk

好青春

你都無撚用過msn

Cake姐啲post好好笑
唔知點解佢消失咗

♪Twins - 大浪漫主義

唔明點解要skype全面取代msn
根本兩樣野唔同感覺

Msn？

係你啦
Google搵極都係旅行青蛙

屌好撚懷念 雖然冇用過

初中果陣喺貓壇學左整呢d閃字同banner
到依家學到既photoshop技巧都仲好實用

你唔講都唔知原來已經無左
之前我係係申區做製圖員

顯示為離線

我試過比人發現左

好掛住個時玩msn
每日放學一登入就見到全部同學online
可以喺msn傾計傾成晚

嗰時最鍾意用呢隻馬騮仔

41401整符號

41456

木馬病毒 好懷念

有無人知仲有無機會睇返啲record 當年無backup

你細個係咪冇朋友？

張圖好撚經典

咩都5P 想出位都唔係咁亂屌人㗎
本身個po就好鬼溫馨嘅
依家俾你影響曬成個觀感

成日玩

以前暗戀人 開咗對話視窗又諗好耐講咩
打完又改 改完又唔敢send
幾經辛苦開咗話題 又唔想訓覺
怕唔會有下次 結果為咗佢開始一兩點先訓

以前ICQ MSN 年代最多人打火星文

唔知點解比高登仔屈左做5p 字

樓上咪撚癲啦
呢啲關咩5p事，以前小朋友果陣未識上高登除左玩小校園果啲，就緊係上呢啲forum仲有MSN同玩戇鳩閃字架啦，有邊個九十後無經歷過呀

屌你啲00後咩柒都唔知就想扮成熟捉人5p以為好架勢堂，好心你唔好成粒懵卵咁啦

好懷念
以前仲會諗到個名好長咁 又研究點整到漸變色
都唔記得幾時開始唔興msn
係咪興Whatsapp開始

係 方便咗就冇人用msn了

以前會不停較隱身上線隱身上線，等啲朋友成日mon都係自己

試過呢招 之後女神問我咩事

震完要等15秒 次次震完即刻熄視窗再開返 即震多次，狂震人

小學雞玩留言板， 畫板， 果種感覺好正
冇wtsapp 呢d 咁方便既通訊工具， 大家基本上返到屋企好少搵大家
就係靠留言板果d, 感覺仲互動過依家

震到激嬲左女神

嗰陣一見到人上線就hi人聊人傾偈 我最鍾意就係同人玩黑白棋同踩地雷
特登用內置嗰啲播歌軟件嚟show自己聽咩歌 等鍾意嘅人知道自己都聽緊佢鍾意聽嘅歌
有冇機會有IT達人可以寫返個類似嘅software出嚟 真係超懷念

以前搵人傾計都簡簡單單 唔似依家又睇住人地last seen 藍tick咗又sad

以前真係直接打個hi就傾到好耐計
依家打hi啲人都唔想理你

人越大就越冷漠

而家太易得到
隨時隨地都傾得

打開whatsapp 發現冇人可以搵

呢隻嘢

老屎忽留名

搵我

當時有個fd部老爺機好易hand（一震佢機就要重開電腦）
利申：一日震佢幾次

係旋轉泡泡球

之後點知變左白滑巨乳人妻在床上瘋狂尖叫！

女神 online
機都即刻唔打

有無tg既sticker？

震人mon依個真係好懷念

想當年初中同ex未一齊時就係係咁互震 玩game 由5點吹水吹到8點食din 再傾過

但現實又扮唔熟咁

岩岩搵返個舊folder睇返同當年暗戀對象既msn 對話
即刻諗返原來以前自己係會等佢online自己先online

啲回憶出返曬黎

MSN除咗係一個傾偈嘅平台之外
仲係練習打字嘅一個好地方

記得
有啲fd仲係咁放中間嗰格駁長碌撚

唔知點解依家呢類通訊發達左好多，
反而同人既距離遠左

好想搵番人同我玩閃字 同埋同台sms

裝個MSNShell status先可以彩色

未試過 淨係試過放1,2變短鳩

話mk果啲係咪00後

MSN She'll

我就係block人嗰個

果陣好多呢啲生成器

轉眼又十年

真係好掛住Msn既年代
中學既初戀都係發生係MSN年代
個陣仲好鐘意顯示為離線，再偷睇鐘意既人有冇上線
又會等佢上線
種種既應覺whatapp唔會比到我

試過嚇到個同學洗機
之後返學即刻屌柒我

記得有個閃字網可以喺右上角加個皇冠仔，以前唔識整，最盡已經係咁

MSN啲Game好好玩

好撚記得

當#1 #2 #3

長j就入#1#2#2#2#2#2#3

話人短j就#1#3

好記得之前會上網自已整

果時要set d數字做閃字, 要記得哂自己set左咩

MSN 係幾好玩
如果將佢一早移植變app真係好唔錯

我最常用係青蛙系列表情

你同學識洗機但唔識分gif圖都幾好笑

返去研究下先

仲有留言板
請大家多多灌水

求TG貼圖

90後回憶

send 一次對面就offline 一次

屌你呢個仲上到 最後果個post 係2005

我仲記得我只係個hi字都有幾個閃圖 次次搵親人都send一堆hi 然後又會同朋友仔一齊用手寫板畫公仔 畫到勁大 一send張圖出去就洗咗人地成頁 仲會用動圖做頭像 閃到人地眼都盲

我都記得 有冇人po上黎

仲記得(k)既表情符號

好記得 咁就過左咁多年....

遲啲「吾系甘牙」都係回憶/神枱

網頁d人好鍾意用天空之城midi

我就係其中一個

想問下有無人記得啲純文字網頁遊戲
有啲似江湖，但係唔係，

打交既時候會出:
你攻擊了”xxx”，扣了”200hp”
“xxx” 攻擊了你”，扣了”150hp”
...
...

其中一隻個名叫 龍珠online
想搵返類似既game

我細個無msn

依家仲有冇網整

Ms早安xp
Night and light

估唔到咁耐了

我會自己整
5p有啲閃字教學

之前係見到有邊個上線 撳入去就可以吹水
收購左skype 整合晒d野過去 但已經無晒當年個人化特色 無晒感覺
依家開whatsapp感覺冷冰冰
仲要搞埋單tick雙tick藍tick 根本就係踐踏緊人性

哩張經典，細個第一次收到驚到仆街

之後就用黎玩返人

細個一路開msn玩跑online
又一路玩qooza玩忍豆風雲
依家老到就快書都讀完

顯示為離世

用過係qooza blog

閃字製造機

啲回憶番晒離

我都曾經擁有過架

正想講
之後大個少少覺得閃字好柒 del左好耐

哇 回憶反曬嚟

好撚正
成日想用msn個聲做wtsapp既聲，但唔識

有無人記得黃色人臉笑得好賤個GIF?

以前細個做閃字有fx閃字機 宜家冇咗就要用gif animator自己做

btw,前幾個月自己無聊做咗3個閃字 真係覺得啲閃字好mk

第一張用咗新細明體

第二張就單色少女體

最後就雙色少女體

PS: 馬場係colopl社長 個時做閃字係為咗出氣 宜家覺得好撚mk 不過做閃字又幾好玩既

渣ga

係wo , 同佢講野時，就會專登show個歌名出黎。

不過好多時睇AV時唔記得刪

Msn shell

係回億啊！
以前一個hi可以傾成晚
依家。。。

真係唔識呀ma

惺咁渣ga

仲有得畫畫俾人
以前成日互畫俾對方，又會無聊寫字，但用滑鼠寫寫到好柒
到依家電腦仲有當年啲chatlog

教我

依家say個hi都俾人話做乜鳩

曾經喺論壇開post幫人整閃字
特突download個software學整 諗起都覺得mk

i know that feel bro

你ac名係ms早安xp？ 我有啲印象！
你整圖打既英文名係咩？

返5p啦屌你地老母

屌 睇完呢個post好想傾msn
如果有以前chat record睇返就好

真係好懷念啊

唔係呀我小薯咋
咁啱記起其中一個id同shop名
依家已經無人整圖 個個loop電話

第一次見嗰陣嚇撚到我熄咗個msn佢

當年見到呢啲閃字就燥底
好似樓主po個啲已經算易睇
有啲筆劃多又閃，係勁難睇
久唔久用吓，同加啲emoji就唔緊要
但有啲隻隻字都用
我就要隻隻字right click去睇返原本隻字係咩，煩到閪

Haha我以為佢黎... 我係另一個shop
係呀 以前整圖練photoshop，出黎做野都做返設計

發夢以前用 icq 貪玩, send 咗個 trojan 比條友, 可以拎到佢啲 file

我都係戈陣開始決定設計路 ！！
But貪degree揀左fashion 依家心郁郁想轉visual communication HD讀
Ching 做緊咩design

好鍾意用依隻野

佢叫洋蔥頭！